得個龜頭，condom會褪下來

（笑）

嗯

感謝推po

你是處男 不要為做愛 興奮早泄

短過鳩毛 condom會跣下來

ok

正

不要手淫，龜頭會掉下來

變戒丁po

一個欣宜 等如兩個泳兒

推

講還講

不如我地...

笑撚死